Ниже приведены графики измерений $y$, оценки $\hat{x}$ и СКО ошибки оценивания $\sigma_{\tilde{x}}$. Графики были получены путем проведением численных экспериментов с различными значениями дисперсии измерительного шума $w$ и различными начальными значениями $R^*(1)$.

\begin{figure}[p] \label{fig:w-10-Ps1-40}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./w-10-Ps1-40.png}
	\figurename{1.1}
\end{figure}
\begin{figure}[p] \label{fig:w-1-Ps1-40}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{./w-1-Ps1-40.png}
	\figurename{1.2}
\end{figure}
\begin{figure}[p] \label{fig:w-100-Ps1-40}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{./w-100-Ps1-40.png}
	\figurename{1.3}
\end{figure}
\begin{figure}[p] \label{fig:w-10-Ps1-4}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{./w-10-Ps1-4.png}
	\figurename{1.4}
\end{figure}
\begin{figure}[p] \label{fig:w-10-Ps1-400}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{./w-10-Ps1-400.png}
	\figurename{1.5}
\end{figure}
\newpage